Trả lời câu hỏi:
- Giao diện nhập các shop gồm các ô: hình ảnh hiển thị , tên shop, link trỏ đến shop, loại mặt hàng để người dùng hoạc admin có thể đăng.
- Tính điểm tích lũy dựa trên số lượt like, comment và đăng bài.
- Trang chi tiết của ã shop là trang web hiện tại của shop đó.